［白票］梁錦祥：若功能組別有票，可以 不投 / 投白票！

分化夠未？

黃毓民：劉細良之流，禍港殃民！ 中央政策組顧問，建制派黎渣你！ 扮乜撚野呀！

保皇都唔敢叫 學咩人反正苦

撐雪盈bb呀
自己議員自己撐